山齊士（山神）：想在曼聯奪得歐聯冠軍

本週中，歐聯淘汰賽首回合就將開戰。曼聯將坐鎮奧脫福對戰法甲霸主巴黎聖日耳門。曼聯前鋒山齊士接受採訪時表達了對比賽的期待，他相信曼聯有取勝的實力，他夢想在曼聯奪得歐聯的冠軍。

山齊士說：「歐聯對任何球員都是一個夢想。我曾帶著這個夢想去了巴塞隆拿，體驗了踢歐聯的感覺。我希望有一天，我能夠奪得歐聯的冠軍，為什麼不能在曼聯實現呢？我們已經通過了小組賽，下一個對手是巴黎聖日耳門。這會是一次巨大的考驗，但是這是180分鐘的比賽，任何事情都可能發生。」

「曼聯是一家擁有輝煌歷史的球會，我們有能力擊敗任何對手。如果我們能在首回合的奧脫福取勝並且不失球，那麼我認為次回合我們就會是熱門。我覺得我們可以做到，我認為現在的曼聯在巴黎也會有很多機會入球的。」

全能到仆街

如果我們能在首回合的奧脫福取勝並且不失球

HILLGOD

米針對啦

di maria 話已經做到

大巴黎做齊兩樣

冇針

神魔合一
全能到仆街

放晒所以冇針？

仲有人信山狗收錢踼波

想姐

做義工幫曼連攞歐聯

幾勵志

個樣串到

chung chan
好無辜

係咪講緊fuck off

係啦
比人撞完 仲完每次掂波都比人boo
其實好撚型，打左班曼迷幾巴